中國真係一個自由國度

蓋世太保醫藥集團
古拉格旅遊

真係好自由
大家幫幫手推俾全世界睇下咩叫chinazi

推上報

蓋世太保，是納粹德國時期的秘密警察。秘密國家警察由黨衛隊控制。它在成立之初是一個秘密警察組織，後加入大量黨衛隊人員，一起實施「最終解決方案」

納粹中堅

「古拉格」是蘇聯的國家政治保衛總局、內務人民委員部的分支部門，執行勞改、扣留等職務。這些營房被囚人士中包括不同類型的罪犯，日後成為鎮壓反對蘇聯異見人士的工具，被囚禁人士數以百萬計。

有冇抗美援朝鋼材公司
或者種族隔離顧問公司

支那鋼材會賣去美國
改呢個名會唔會太倒米？

唔緊要啦，蓋世太保都可以賣藥

尤其推俾德國人睇

好撚柒

賣毒藥

好想知個間蓋世太保如果同德國人做生意會點

蓋世太寶

推下先